# Aplikasi Pemesanan Tiket Wisata
- Nama : Lutfir Rahman
- NIM : 19102026

# Penjelasan struktur folder
1. component adalah folder yang digunakan untuk menyimpan komponen tampilan aplikasi seperti header footer dll
2. images adalah folder yang digunakan untuk menyimpan gambar
3. models adalah folder yang digunakan untuk menyimpan model yang berguna untuk berkomunikasi dengan database
4. config.php adalah file konfigurasi aplikasi
5. daftarharga.php adalah file yang digunakan untuk menampilkan daftar harga
6. db_wisata.sql adalah file database yang digunakan
7. function.php adalah digunakan untuk menyimpan fungsi yang telah di deklarasikan
8. grafik_pemesanan.php adalah file untuk menampilkan grafik
9. index.php adalah file utama yang digunakan untuk menampilkan daftar wisata
10. konfirmasi_pemesanan.php adalah digunakan untuk menampilkan konfirmasi pemesanan setelah pemesanan
11. pemesanan.php adalah digunakan untuk melakukan pemesanan tiket
12. readme adalah file readme ini

# Sumber daya yang digunakan
1. Bootstrap 4
2. Jquery 3
3. PHP
4. Mysql
5. Chart.js